有沒人睇開老高

幾有趣

垃圾

閱✔️✔️

講陰謀論叫好少少
講正經野學術野真係9up 多過呼吸

有冇類似既頻道推介

睇下好啦唔好全信